波馬心水逐個捉

墨爾本城15.5角大

科隆（-1）
比勒費爾德（0）